身邊有個完全對社會冷感既伴侶 可以點做

基本上我每一次都會去發夢 身邊個個就每一次都留係屋企發夢 成個運動佢完全係冇理過 日日剩係吃喝玩樂 但我就日日都憂心忡忡 佢會成日問我做咩咁愁好似唔想理佢 但我唔係唔想理佢 而係根本開心唔到內心好沈重 唔知可以點平衡

同我一齊發夢ok?

有冇嘗試滲啲資訊比佢知依家到底發生緊咩事？

認真 如果個社會仲係咁
一係佢頂唔順你飛左你
一係你頂唔順佢飛左佢

岩岩發完 見到手足被拉好sad 另一伴就話我又出去發夢唔陪佢

試過 佢聽完就算 話唔開心都冇用 都改變唔到

所以我都想快啲政府跪低 但我知道好漫長

你可能會唔開心同覺得無力感好重，
但都想講呢個時候都咁，唔只係「政治冷感」，
衰啲講係個人冇良知同無知。
一大班人努力，甚至犧牲自己為大家去爭取應有嘅嘢。
其實淨係知道6.12同7.21嘅事，正常都會覺得心痛同嬲，然後點都會想出丁點綿力。
如果佢都係置身事外，你真係要重新審視呢個伴侶，
始終一對情侶政治取態唔同都真係幾麻煩下加油

價值觀完全唔同 只有分手

真心建議分手，我係過來人，戈啲男人唔死都無用，養隻貓都有用過佢

女朋友 佢好愛我 我都好愛佢 但就係呢個位唔知點磨合到

我有好直接咁講 問佢點解大家都係香港人 人地為我地付出自己 冇埋前途但佢可以一啲感覺都冇 佢話佢都覺得佢地好慘就完左

有個本身發展緊既人
前幾日話我會去發夢唔得閒
佢問我咩叫發夢 係咪即係遊行
我已經啞撚咗
跟住佢仲話 我都唔睇新聞既 哈哈
我之後再冇應過佢
呢d人仲衰撚過藍屍
竟然發生咗差唔多兩個月佢可以乜都唔撚知係咪用屎眼睇世界

其實佢唔阻你已經算好架喇,如果係黃絲藍絲配仲大鑊

坦白講，冇同情心嘅人，一旦組織家庭之後會好難捱

根本呢啲唔係藍中立黃既界別 係一堆與世隔絕既火星生物

價值觀唔同 將來都係會有衝突
趁可以回頭 再諗諗啦

其實呢D衰過藍絲，籃絲好多係睇cctvb 睇到無腦，你轉吓佢知識來源仲有得玩，完全事不關心嗰D只係一個自私L

係 所以更加唔知點算 除左呢樣其他方面都好夾 但呢兩個月佢真係做唔到同我分憂既人 同時佢就怪我冇為佢做啲好sweet既野 其實我都好想 但個心情真係調整唔到

就好似仲有人呢個時候去深圳玩
好想佢地快啲比公安拉

試下當傾心事講翻成件事出嚟

一齊咗幾耐呀？
問佢：想唔想我地將來/仔女嘅將來就係每日擔驚受怕，乜都比人打壓？呢場夢唔係一定係圓滿結束，但依家力都唔出下，第時你冇資格怨，隨時講句嘢都比人帶去早郭。

又或者直接帶佢去發夢(唔洗企咁前)當拍拖節目，起碼比佢感受到個「氣氛」。

試過講 佢話移民
又帶過去現場 佢話好辛苦好唔舒服

認真回答

帶佢出去和理非遊行，一次就足已令佢感受到個運動。利申：有幾個成功嘅例子。

帶佢落元朗比人打

我條女亦係咁我呢排心情好沉重，佢就繼續HeHe哈哈（佢藍營），諗緊散唔散

Im女友藍底

完啦咁！經過呢件事，你應該對佢多咗啲認識同清楚彼此價值觀嘅差異，如果真係覺得值得繼續一齊嘅話，就唔好諗咁多同其他兄弟姊妹一齊發夢，由得佢活喺自己個世界。裝睡的人叫不醒的

我明因為我同女朋友係，唯有話唔講政治啦。(佢屋企身邊全部人都係藍)

哇，點解仲一齊到嘅？

咁樣搞唔掂喎
真係可以一齊落去咩

點解你一開始會搵個咁嘅人?

真係好好奇兩個人思想差咁遠點解都可以行埋一齊，又要平日冇事

未有政治issues個時應該真係兩個人淨係傾飲飲食食，但所有野歸根究底都係關政治事，兩個人可能傾開將來，買樓，好自然應該會扯到政治，社會問題，點解可以反送中先會爆發，平時真係淨係飲飲食食扑野

分手

佢冇插你都偷笑了，好多人直頭嘈到分手

大大力調教下

仲喺度睇Netflix
我懷疑緊佢人格有問題

好快到你有抑鬱就會飛咗佢架啦，時間問題

其實佢冇阻止你去己經算係咁......
我果個直頭會阻止我

唔反對你唔嘈交咪算

思想諗法唔同，遲早都會分手。你會選擇身邊的人係藍/ 我討厭政治呢d 咁自私的人一齊？

其實識講移民都算有d腦....
我果件，我問佢仔女將來點算，佢答我
"冇架啦，你咁唔鐘意中國咪嚮屋企同佢講英文囉，鬼叫我地係中國人咩"
真係屌那星....果野我真係想講粗口...

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

帶佢去d 唔駛理政治的地方

一齊比黑警打次就變黃
佢仲覺得你man

價值觀唔同，分手

試下用口，會易啲接受

分
手